買desktop比較

本身睇中左依部
如果5000 內既budget有無其他電腦性能比佢好？ 砌機會唔會更好？(但砌機要另外買正版window)
(主要用黎睇youtube同用excel, 會計公司，舊電腦平時開公司個excel要成1 分鐘， 想換部快d既電腦)

gt730

電子垃圾

會計公司 主要用黎睇 YouTube ...

730 狗也不屌

咁有咩好推介

扮工

gt730，過唔過份d？ 比張gt1030都好d

買la 買la
只係$5000 無所謂la

唔要顯示卡，換多條8 GB RAM算。

唔要display卡，平$400好過啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

總計: $3,431

還有，請你問清楚1TB hdd是乜野牌子。
千萬不要用Seagate！
因為這個牌子的hdd壞左，好大機會救唔番裏面的Data 。

公司未必肯用砌機

咁一定係dell
跟返上面巴打就得

如果依個list加一千買個window, total 4500, 同dell果個list比， 邊個好d

見到dell 都有特價15吋notebook
5000元以下 其實可考慮

你張顯卡真係電子垃圾...

但我好少會用部電腦打機， 係咪唔駛display card都得

cpu dell 快10%左右
但係我條list 16gb ram ssd都大啲
用落去可以同時開多啲野 同埋文書機其實一定夠
如果容量唔夠可以加300要多個1tb hdd

I大campus啲電腦都勁過依部

呢d垃圾機買黎自己難受

你內顯分分鐘仲勁過你張顯卡
加張顯卡幫人清倉底貨？

太貴，唔值

呢排 公司都話買新電腦 叫我睇睇
我睇晒DELL,HP,LENOVO
dell 同價都係得4gb ram 內置display 無ssd
得LENOVO呢部 510A 叫做貼近砌機價

工程狗畫圖用
公司啲電腦係啲一體機 仲要得2gb ram